地震帶國家, HARD DISK 電腦 會唔會易壞D

我係咪連登第一個咁諗嘅人

石頭快樂

淨係知你係連登第一個用石頭出糧嘅傻鳩

唔係
香港冇地震樓主個腦都壞咗

地震帶國家 石頭會唔會易壞D

是但啦 你都係刻落舊石頭度架啦

見過車上裝置hdd, 有d壞

要問下 Toshiba

出一個膠po就畀人追擊咁耐
樓主有冇咩感想
有冇後悔？

有冇link?

做過最落後既公司係點

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

都幾出名下…

diu

老老豆豆， 我又真心有啲好奇。

希望會有人認真解答到
希望連登有人做磁頭廠/識人做磁頭廠啦

會，所以佢地用石頭刻10101010嚟取代harddisk

係呀，雪櫃入面D雞蛋 變晒做 震蛋

其實有乜好狙擊 一個假膠comment就比人狙擊